想開間網店vintage二手古著 ，有冇古著迷

有冇人有經驗分享下
冇實體店既話唔知做吾做得起呢

吾你老母 呢世都做唔起啊

周街都係 咁多對手你話做唔做得起

C你老母垃圾